林鄭: 希望僱主體諒住麗港城的員工

體諒體諒！ 全港由淋病上任咁耐就體諒左咁耐！

左邊條金毛mk

同“要香港人體諒一個無良政權“一樣不切實際

體你老母

老細可以照扣錢

風涼話

唔當你抗工
扣人工算啦

＊曠
不過意義上都無乜分別

有你呢句就得啦
唔體諒即係反對林鄭 反對林鄭即係反對中央 又可以打得國安熱線

好似變左樣既

雜種嚟

強制檢測 你都可以要強制體諒

屌

笑L 死

不如叫淋病體諒港人 快d去死 自殺得 叫佢老公幫手都得

My only demand is to work. (Lai, 2019)

下邊應該要改埋習先生

叫呢兩個人體諒下